
[{"img":"http:\/\/www.lostiempos.com\/sites\/default\/files\/media_imagen\/2017\/6\/23\/dsc_8142.jpg","titulo":"Bolivia y su proceso de cambio clim\u00e1tico","descripcion":"\nDEMANDA | MONITOREO Y MAYOR INFORMACI\u00d3N SOBRE LOS EFECTOS DEL CAMBIO CLIM\u00c1TICO EN BOLIVIA SON RECLAMADOS POR LOS AMBIENTALISTAS. MIENTRAS, LOS FEN\u00d3MENOS SORPRESA SE VUELVEN CADA VEZ M\u00c1S FRECUENTES EN EL PA\u00cdS CONSIDERADO COMO EL SEGUNDO M\u00c1S VULNERABLE DE SUDAM\u00c9RICA AL CALENTAMIENTO GLOBAL.\n\n\t...","url":"\/nota\/25722\/bolivia-y-su-proceso-de-cambio-clim\u00e1ti"},{"img":"http:\/\/www.erbol.com.bo\/sites\/default\/files\/styles\/interior-hibridado\/public\/img_noticias\/alemania_matrimonio.jpg?itok=yV9yjS89","titulo":"Alemania aprueba el matrimonio homosexual","descripcion":"El Parlamento federal alem\u00e1n ha aprobado este viernes la legalizaci\u00f3n del matrimonio homosexual. Es un proyecto impulsado por los socialdem\u00f3cratas (SPD) \u2014rompiendo el acuerdo de coalici\u00f3n con los conservadores de la canciller, Angela Merkel\u2014 en in\u00e9dita alianza con Los Verdes y La Izquierda....","url":"\/nota\/25721\/alemania-aprueba-el-matrimonio-homosexu"},{"img":"http:\/\/www.erbol.com.bo\/sites\/default\/files\/img_noticias\/asesor_del_papa.jpg","titulo":"Asesor del Papa es acusado de presunto abuso infantil","descripcion":"El cardenal australiano George Pell, asesor financiero del papa Francisco, fue acusado este jueves de delitos sexuales contra menores y ahora enfrenta m\u00faltiples cargos por los supuestos delitos.\nDe acuerdo a la Agencia\u00a0 RT, el tesorero del Vaticano es el representante de mayor rango jam\u00e1s acusado...","url":"\/nota\/25720\/asesor-del-papa-es-acusado-de-presunto"},{"img":"http:\/\/www.erbol.com.bo\/sites\/default\/files\/img_noticias\/oscar_perez.jpg","titulo":"Venezuela: \u00d3scar P\u00e9rez, el polic\u00eda que llama a sublevarse","descripcion":"\u00d3scar P\u00e9rez es, en estos momentos, el hombre m\u00e1s buscado en Venezuela. Este inspector de polic\u00eda quiere que la crisis pol\u00edtica que desangra al pa\u00eds entre en una nueva fase con su ataque a varios edificios p\u00fablicos de Caracas a bordo de un helic\u00f3ptero robado. Es una inc\u00f3gnita si su llamada a...","url":"\/nota\/25719\/venezuela:-\u00d3scar-p\u00e9rez,-el-polic\u00eda-q"},{"img":"http:\/\/www.erbol.com.bo\/sites\/default\/files\/img_noticias\/langostas.jpg","titulo":"Langostas provenientes de Bolivia alarman en Argentina","descripcion":"\u201cNo habr\u00eda que alertarse demasiado\u201d. As\u00ed lo asegur\u00f3 el subsecretario de Agricultura del Chaco, Jorge Garc\u00eda al evaluar el impacto que podr\u00edan generar las langostas detectadas en distintas zonas de la provincia. Es que el Servicio Nacional de Sanidad y Calidad Agroalimentaria (Senasa) inform...","url":"\/nota\/25718\/langostas-provenientes-de-bolivia-alarm"},{"img":"http:\/\/www.erbol.com.bo\/sites\/default\/files\/img_noticias\/naugrafio.jpg","titulo":"V\u00edctimas relatan dram\u00e1ticos momentos: \u2018Todo era un caos\u2019","descripcion":"El barco desapareci\u00f3 ante la vista de todos. El Almirante, una embarcaci\u00f3n de cuatro pisos, naufrag\u00f3 en aguas del embalse Guatap\u00e9, a 80 kil\u00f3metros de Medell\u00edn, en el noroccidente de Colombia. Su hundimiento qued\u00f3 registrado en v\u00eddeos por personas que estaban cerca.\nEl reporte oficial se\u00f1ala...","url":"\/nota\/25717\/v\u00edctimas-relatan-dram\u00e1ticos-momentos:"},{"img":"http:\/\/www.erbol.com.bo\/sites\/default\/files\/styles\/interior-hibridado\/public\/img_noticias\/donald_trump_8.jpg?itok=ooVwOLt0","titulo":"EEUU frena la entrada de transexuales a su Ej\u00e9rcito","descripcion":"La Administraci\u00f3n Trump tiene dudas sobre la capacidad militar de los transexuales. En una decisi\u00f3n llamada a la pol\u00e9mica, el Pent\u00e1gono ha decidido suspender la orden, que iba a entrar en vigor hoy, de abrir las fuerzas armadas a las personas transg\u00e9nero. La medida ha sido aplazada hasta el 1 d...","url":"\/nota\/25716\/eeuu-frena-la-entrada-de-transexuales-a"},{"img":"http:\/\/www.erbol.com.bo\/sites\/default\/files\/styles\/interior-hibridado\/public\/img_noticias\/mexico_titoteo.jpg?itok=XHc9z2e_","titulo":"Mueren 17 sicarios en tiroteo con la Polic\u00eda en M\u00e9xico","descripcion":"Sinaloa, epicentro de gran parte del narcotr\u00e1fico mexicano y sede de uno de los principales c\u00e1rteles del pa\u00eds, vivi\u00f3 el viernes una de sus noches m\u00e1s sangrientas. 19 personas murieron tras un fuerte enfrentamiento con polic\u00edas y soldados en las inmediaciones de su ciudad m\u00e1s tur\u00edstica: Mazat...","url":"\/nota\/25715\/mueren-17-sicarios-en-tiroteo-con-la-po"},{"img":"http:\/\/www.erbol.com.bo\/sites\/default\/files\/styles\/interior-hibridado\/public\/img_noticias\/luanda.jpg?itok=V5gnJh4c","titulo":"La ciudad m\u00e1s cara del mundo est\u00e1 en \u00c1frica","descripcion":"Lo suyo es que un pa\u00eds rico tenga ciudades donde hasta el agua se paga como art\u00edculo de lujo. Es el caso de metr\u00f3polis como Tokio, Ginebra, Nueva York. Sin embargo, por delante de todas ellas, no hay lugar m\u00e1s caro para un trabajador extranjero que la capital de Angola, Luanda.\nSeg\u00fan el \u00edndice...","url":"\/nota\/25714\/la-ciudad-m\u00e1s-cara-del-mundo-est\u00e1-en"},{"img":"http:\/\/www.lostiempos.com\/sites\/default\/files\/media_imagen\/2017\/6\/30\/cristiano_ronaldo.jpg","titulo":"Cristiano Ronaldo abandona la selecci\u00f3n portuguesa para conocer a sus gemelos","descripcion":"\n\tCristiano Ronaldo dio la gran sorpresa este jueves al renunciar a jugar el partido por la tercera plaza de la Copa de las Confederaciones, el s\u00e1bado con la selecci\u00f3n portuguesa, para conocer a sus gemelos, que habr\u00edan nacido a trav\u00e9s de un \u201cvientre de alquiler\u201d, como su hijo mayor. Horas d...","url":"\/nota\/25713\/cristiano-ronaldo-abandona-la-selecci\u00f3"},{"img":"http:\/\/www.erbol.com.bo\/sites\/default\/files\/img_noticias\/chuma_15.jpg","titulo":"Alejandro Chumacero a punto de irse al Independiente","descripcion":"Faltan detalles para que Alejandro Chumacero sea nuevo jugador de Independiente de Avellaneda. La dirigencia argentino hizo llegar la propuesta formal que consta de 1.400.000 d\u00f3lares para adue\u00f1arse de la ficha del jugador que tendr\u00eda tres a\u00f1os de contrato.\nChumacero tiene la predisposici\u00f3n de j...","url":"\/nota\/25712\/alejandro-chumacero-a-punto-de-irse-al"},{"img":"http:\/\/www.lostiempos.com\/sites\/default\/files\/media_imagen\/2017\/6\/30\/hijo_de_cerati.jpg","titulo":"Hijo de Cerati prepara tercer disco","descripcion":"\n\tBenito Cerati confiesa ser amante de las civilizaciones antiguas y la m\u00fasica vanguardista. Por eso, M\u00e9xico y el fallecido m\u00fasico brit\u00e1nico David Bowie conviven en el universo del primog\u00e9nito del astro del rock argentino, Gustavo Cerati, y la modelo chilena Cecilia Amen\u00e1bar. A M\u00e9xico y sus c...","url":"\/nota\/25711\/hijo-de-cerati-prepara-tercer-disco"},{"img":"http:\/\/www.lostiempos.com\/sites\/default\/files\/media_imagen\/2017\/6\/30\/carlos_vives.jpg","titulo":"Carlos Vives canta a ciclistas colombianos en v\u00edsperas de Tour de Francia","descripcion":"\n\tEl cantautor Carlos Vives present\u00f3 el jueves \u201cEl orgullo de mi patria\u201d, una aut\u00e9ntica oda a los ciclistas colombianos que llega a pocos d\u00edas de que estrellas como Nairo Quintana inicien su andadura por el Tour de Francia, que empezar\u00e1 su edici\u00f3n 104 el pr\u00f3ximo s\u00e1bado en D\u00fcsseldorf (Ale...","url":"\/nota\/25710\/carlos-vives-canta-a-ciclistas-colombia"},{"img":"http:\/\/www.erbol.com.bo\/sites\/default\/files\/img_noticias\/xavi.jpeg","titulo":"Puyol, Busquets, Xavi, entre otros llegan a la boda de Messi","descripcion":"\n\n\nLos espa\u00f1oles Carles Puyol, Sergio Busquets, Xavi Hern\u00e1ndez, Jordi Alba, Cesc F\u00e1bregas y el camerun\u00e9s Samuel Eto'o, acompa\u00f1ados por sus parejas, son algunos de los compa\u00f1eros o excompa\u00f1eros de Lionel Messi en el Barcelona que llegaron este jueves a Rosario para asistir a su boda con Antone...","url":"\/nota\/25709\/puyol,-busquets,-xavi,-entre-otros-lleg"},{"img":"http:\/\/www.erbol.com.bo\/sites\/default\/files\/img_noticias\/fernandez_13.jpg","titulo":"Fern\u00e1ndez se march\u00f3 de Bolivia para jugar en Arabia Saudita","descripcion":"\n\n\nEl delantero Ronnie Fern\u00e1ndez se despidi\u00f3 ayer de la hinchada del Bol\u00edvar y emprendi\u00f3 hoy el viaje rumbo a Chile, luego se vincular\u00e1 al club de Arabia Saudita, \u00a0Al Fayhad, por los siguientes tres a\u00f1os.\n\u201cChileno, chileno\u2026\u201d, cantaron los hinchas de la Academia en su celebraci\u00f3n por el...","url":"\/nota\/25708\/fern\u00e1ndez-se-march\u00f3-de-bolivia-para-j"},{"img":"http:\/\/www.lostiempos.com\/sites\/default\/files\/media_imagen\/2017\/6\/30\/pag5foro3.jpg","titulo":"\"Violencia contra la mujer: Hacia una soluci\u00f3n\"","descripcion":"\n\tLos estudiantes de Comunicaci\u00f3n Social de la Universidad Cat\u00f3lica Boliviana (UCB) organizaron en la materia de Relaciones P\u00fablicas el foro \"Violencia contra la mujer: hacia una soluci\u00f3n\".\n\n\tEl evento se llev\u00f3 a cabo en el auditorio de la Universidad.\n\n\tPosteriormente, compartieron exquisitos ...","url":"\/nota\/25707\/\"violencia-contra-la-mujer:-hacia-una-s"},{"img":"http:\/\/www.lostiempos.com\/sites\/default\/files\/media_imagen\/2017\/6\/30\/pag4noma2.jpg","titulo":"Noma Lounge un espacio para vivir experiencias divertidas","descripcion":"\n\tVarios grupos de amigos decidieron pasar la noche m\u00e1s fr\u00eda del a\u00f1o en Noma Lounge.\n\n\tLos asistentes disfrutaron exquisitos hot dogs y deliciosos c\u00f3cteles.\n\n\tLa buena m\u00fasica y el innovador ambiente fueron ideales para salir de la rutina....","url":"\/nota\/25706\/noma-lounge-un-espacio-para-vivir-exper"},{"img":"http:\/\/www.erbol.com.bo\/sites\/default\/files\/img_noticias\/nelson_cabrera.jpg","titulo":"En Argentina aseguran que veredicto final de 'caso Cabrera' ser\u00eda desfavorable para Chile","descripcion":"La apelaci\u00f3n de la selecci\u00f3n de Bolivia al fallo del \u2018caso Cabrera\u2019 ser\u00eda desfavorable para Chile, seg\u00fan informan desde al otro lado de la cordillera.\nPara mediados de este a\u00f1o el Tribunal de Arbitraje Deportivo (TAS en su sigla en franc\u00e9s) tiene pactado emitir el resultado de la apelaci\u00f3...","url":"\/nota\/25705\/en-argentina-aseguran-que-veredicto-fin"},{"img":"http:\/\/www.lostiempos.com\/sites\/default\/files\/media_imagen\/2017\/6\/30\/pag2bolivialab1.jpg","titulo":"Bolivia Lab novena versi\u00f3n con nuevos retos","descripcion":"\n\tEn su novena versi\u00f3n, Bolivia Lab tendr\u00e1 lugar del 3 al 8 de julio en la ciudad de La Paz y contar\u00e1 con la presencia del Per\u00fa como pa\u00eds invitado.\n\n\tEl Bolivia Lab tiene como objetivo generar un espacio de formaci\u00f3n y encuentro con profesionales cineastas de Iberoam\u00e9rica. \u00a0\n\n\tEl evento cuen...","url":"\/nota\/25704\/bolivia-lab-novena-versi\u00f3n-con-nuevos"},{"img":"http:\/\/www.erbol.com.bo\/sites\/default\/files\/img_noticias\/bolivar_90.jpg","titulo":"Bol\u00edvar celebr\u00f3 su t\u00edtulo 21 con una victoria sobre Oriente","descripcion":"Bol\u00edvar celebr\u00f3 su t\u00edtulo n\u00famero 21 en la Liga del F\u00fatbol Profesional Boliviano (LFPB), con un triunfo ag\u00f3nico sobre Oriente Petrolero (1-0). El cuadro celeste anot\u00f3 en el \u00faltimo minuto por intermedio de Nelson Cabrera, desde los doce pasos, en la despedida del defensa paraguayo naturalizado...","url":"\/nota\/25703\/bol\u00edvar-celebr\u00f3-su-t\u00edtulo-21-con-una"}]


